十大屋院係邊十個？

嘉湖山莊
沙田第一城
新都城
映灣園
匯景花園
麗港城
黃埔花園
美孚新邨
太古城
康怡花園
杏花邨
海怡半島

苑

嘉湖？？？

Sor打錯

水泉澳邨 啟晴邨 駿洋邨 東匯邨 彩福邨 清河邨 天晴邨 彩德邨

香港十大藍籌私人屋苑
香港島
鴨脷洲海怡半島 - 鰂魚涌康怡花園 - 鰂魚涌太古城 - 柴灣杏花邨
九龍
荔枝角美孚新邨 - 紅磡黃埔花園 - 藍田匯景花園 - 藍田麗港城
新界
天水圍嘉湖山莊 - 沙田沙田第一城

google下好難？

多謝指教

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

就係google咗先難

海怡半島 康怡花園 太古城 黃埔花園 美孚新邨 麗港城 嘉湖山莊 沙田第一城 映灣園 新都城

杏花邨 康怡花園 海怡半島 太古城 麗港城 美孚新邨 黃埔花園 嘉湖山莊 沙田第一城 新都城

嘉湖山莊 沙田第一城 美孚新邨 德福花園 黃埔花園 新都城 康怡花園 麗港城 海怡半島 太古城

嘉湖山莊 沙田第一城 美孚新村 太古城 黃埔花園 海怡半島 麗港城 康怡花園 杏花村 匯景花園

映灣園同新都城我覺得未有資格入十大
但一個藍田兩個屋苑(麗港同匯景)就更唔make sense

太古有兩個make唔make sense

康怡屌打麗港啦 更加唔好講用匯景同佢比

今時唔同往日
想問 最新藍籌屋苑 定 傳統十大屋苑？

點解嘉湖入到十大

成交量大

Google 都 唔識用

八大(新)移民屋苑

好似話係全港最多單位嘅屋苑

分開幾期都叫大屋苑
不如康城當一個計？

不如你問十大劏房

成個將軍澳都無

荃灣又無

港島區佔人口比例少
新界人口多佔嘅成份屋苑得兩個？

淨係鰂魚涌都兩個

好似大部份30年樓齡以上

但係而家大部份15-20年二手樓最受歡迎

無 石峽尾同白田？